【美國總統大選】特朗普爭取連任政綱 涉華範疇獨立成章

美國總統特朗普公布競選連任政綱，包括就業、應對疫情、健康醫療十大範疇，其中將結束對中國的倚賴獨立成章，並在十大籌疇中排第三，僅排於就業及應對疫情章節之後。

特朗普在競選連任的政網中指出，要從中國帶回100萬個製造業工作崗位；對從中國帶回工作的公司稅收抵免；允許重新帶回美國的基本行業(例如製藥和機器人技術)，作出全額費用扣除；對有外判給中國的企業不會給予聯邦政府合約；以及要求中國就新冠疫情擴散全球負起全責。

在就業方面，政綱提出在10個月內創造1000萬個新職位；創建100萬個新的小型企業；減稅以增加實得工資，並保住美國工作崗位等。

應對新冠疫情方面，特朗普提出今年底前開發出疫苗，目標明年回復正常，並為美國醫護人員提供所有關鍵藥品和用品，補充庫存並為將來的流行病作好準備。

政綱提出的範疇還包括；健康醫療、教育、保護警察、結束非法移民及保障美國工人等。

Source:

對有外判給中國的企業不會給予聯邦政府合約

唔外判
自己賺

呢d總統邊度搵
(望返林鄭………全力建設大灣區

仲講保護警察....

咁嘅政綱都連任唔到的話，美國佬真係陪新疆人一齊接受支共統治算啦

大灣區

但白豬唔識珍惜

保護美國警察from BLM protesters

係白左姐

Joe 實贏啦

Joe must win
Trump lose

做咩不推文

特朗普在競選連任的政網中指出，要從中國帶回100萬個製造業工作崗位；對從中國帶回工作的公司稅收抵免；允許重新帶回美國的基本行業(例如製藥和機器人技術)，作出全額費用扣除；對有外判給中國的企業不會給予聯邦政府合約；以及要求中國就新冠疫情擴散全球負起全責。

澳洲人好多都好羨慕

真。人民領袖

點解？

你講緊雜大大？

明明無禁到架 咩事

Creepy Joe

坐定粒六